無知真係好撚可怕，有連登仔同廢老話只有香港先會唔歡迎遊客，我真係笑撚左出黎

有無去過Berlin或巴塞？

樓主隻五毛又現形
不如你了解下東涌啲中國人幾咁擾民先啦屌你老母

唔好俾五毛分化東涌人上水人
另外樓主五毛又出post叫啲中國人去上水, 覺得上水人係抵死:

有乜辦法叫d蝗唔好去東涌，叫佢地死番去上水啦屌，上水先係蝗地盤呀。

.